97巴絲吹水台之問世間 情事何物 直教人生死相許（58）

借*

聽聞死ser 完全入唔到 收皮

日常 kkfly有無用

訓3個鐘考midterm
拿破崙嘅睡眠時間

咁有冇得退返

緊係無

新人留名

小妹刀系呻吟

互相照應下

點解要咁對我先

B華

失蹤人口

買啦 睇唔到五月天都可以做其他嘢咖姐

可能好快有呢

奉子成婚

中途轉

意外意外

我有個中學同學已經生咗2件

識玩 咁就一世

又飲酒又食煙

戒煙

Hello無圖

有乖過？

真 為咗健康 都係快手戒

禾未

咩樹

你仲有巴打

Ok信了

男的也好

銀包呀

唔好唔開心啦

陣間預備拆屋
拆咗間屋我都要揾返個銀包

屋企冇

係

我揾到銀包啦

咁打機啦

我要慶祝揾返銀包打邊隻

9點係咪有2v8?

係 不過比我吹完頭先

未來人

有料

Carry埋小妹得唔得

開咩團

唔洗食飯咩

咁夜先食飯？

真喎 成日爆ping

個fd收9點

唔叫

你出現先得嫁 點叫你姐

原來

我爆到999完全郁唔到

唯有之後都mon po

垃圾game

咁早瞓

Ok明白

一係留意dc有冇嗌開團

健康之鬼

十世都唔睇一次

Del la

小妹我單身咗幾十年

台灣個個五十歲女人咪又係自稱小女孩

過咗去就係過咗去

同我吹

Im ready

冇比圖咪算係咁

食太飽搞到想嘔

請埋我ok?

食咁多吖嗱 肥死你

你食自己

200磅肥絲 你問我答

你兩個真係

垃圾

佢抄我

好絕

唔洗開都嘔到

Adore

中同呢

點解我咁撚肥

真毒...

你有拖拍點同

搞事

中學個陣好少出聲？

Thats me

讀電個到應該冇女

圍爐取暖

讀fashion一堆女 仲有model讀

好啦
呢一刻我要同所有人講，唔好再放負！！！！！！！！！

Who...

你都唔好放啦!!!!!!!!

到底有人中意自己嘅感覺係點

Ok

應該好後悔

但你慢慢就會發現基乎識親嘅都有男朋友

其實自己一個更開心

Sad story...

咁都有幾多人中意你

仲笑

又係時候weak?

你個銀包點

早抖

屌救撚命

做乜針我

早晨呀各位

Morning

你太早

有車未啊屌

遲到鳥

荃

Halo早晨

本po新人要自貼一張先架喎

轉工未

RIP

搵定差唔多

我想又廢一排先

都好嘅 休息下都幾好

識去一定屋企去

你邊頭返荃

幾時先有女

聽日

貧民窟

只要相信

荃灣是個好地方

同事

幾乎姐

小妹就係後生個個

[member]不過讀u好似唔多人住附近 [member]

早晨

但如果牙奈係下下樣

灰褲痴漢jpg.

扮緊工？

都可以有仔

咁識貨

温緊mid term，今晚八點考 而家都仲係乜都唔識，有啲想放棄 吹多兩嘴要返去温書喇

毫無私隱

屈g

留返夜晚

落遮光其實一個人黎住好撚正
特別係我呢啲由細到大都無自己房既人....

Va

我就痾完三大篤嘞

香定臭架

有陣老火湯味

Va畫到一pat屎咁

係粟米紅蘿蔔節瓜雞腳湯

一次過爆發個下先爽

加油啊 溫書係咁咖啦
到考試就會識做 我估

邊有咁易爆

緊張不

入女廁傾殺人計劃

咁做咩唔讀落去

真喎

因為見到話第一屆

小妹有份傾。。。

Ok...

唔啦 小妹怕醜

等緊放lunch

Me2

食咩好

得公司canteen

冇呢啲高級嘢

平咪夠

30幾 叫唔叫平

無小妹無赤城狗無告巴無牙夢都叫老patpat

你地咁少蒲頭

禾地生活巧忙

禾吾岩牙？

我今餐係你double 附近得太興

琴日佢同個dc9因啲小事嘈
落車話我唔幫手 由佢畀人恰
跟住story就po話想要個man啲嘅男朋友

引埋極seafood黎左

巧飽

住金鐘？

極seafood咩嚟

唔熟路 走先

今晚有冇機打

佢見塞車咪早啲落行過去
個dc9就屌又唔早啲講
佢兩個準備好曬啲錢擺曬嗰下前面又無啦啦郁得
佢就呆撚咗
個dc9就問仲落唔落㗎屌
又唔畀錢嗰啲嘰哩咕嚕
佢之後咪著撚咗

Ok lm跟進

其實有冇玩lol

今晚可以 打得叫

歪

收工即入去mon住等你地

Ok9點mon

你拉返班人同你打咪得

永遠撞唔啱時間

我係永遠啲fd都要5排先玩

有咩好幫手姐
你唔驚你條女𥄫到你連登咩

禾刀吾g
然後就理直氣壯咁宣布自己oba
是但

捨duck分未

5g

熄左黑夜模式用連登好唔慣

點解要private

唔知

可能係防止討論內容比cdrom朋友見到我就係咁

費事理你 溜陣鬼先

嚟囉 上線

辣殺 老子係老闆面前照樣打機

就收工

過分

Part time真好

收工啦
係因為效率問題做完有得早走
同唔洗返公司

不要羨慕

Real mk

出左來做左一年野 希望可以讀翻書 22歲好迷茫

做緊咩野

我都好迷茫

助導？

網聚

唉屌我之前喺老雞個秒回小圈子度吹水吹左成年一次都未見得成

點解你地可以咁撚有效率
老雞要好好學習

打雜

工都返完

你做搞手咪得

返幾多日先

1001

1002

其實只係想過番讀書生活
充其量係學門技能

想睇

嗰邊班撚屌七八個走剩兩三個

講過幾次啦冇反應

再講多幾次
不過如果冇反應都知咩事啦

係碰拳

關唔關你事

唔係日久生情嘅咩

知曬啦明曬啦

唔關
所以你收收皮先